其實痾屎條底褲要除到幾低？

如題， 作為一個成年人 應該拉到幾低
有錢人又要拉到幾低
當中又帶出咩社會現象？

大脾位
小腿位

著條底褲痾

通常會除哂然後掛起佢黎痾

有時如果啲屎太臭，會搵條底褲笠住個頭黎遮一遮啲味

1：02

乜原來要除底褲⋯⋯

通常女仔個啲底褲都係除哂比我拎

唔知，從來都唔著

喺屋企屙就一定除曬

底褲有個窿比你痾屎用嫁喎

我慣咗塞入個口

同小便一樣
落底

On9條底褲攞嚟兜屎嫁
除落嚟做乜鳩

低過閣下個腦就得
即係2個options都得

吓，乜要除既咩?
底褲不嬲用黎裝住啲屎尿架喎
平時我都係直接一急就屙

掂到地

咁閣下會優高過腦？

阿婆都係比你拎？

咁廁所要黎做咩

我唔會識啲阿婆囉

呢個世界不是非黑即白
正常你坐撚住個腦都唔會屙埋落屎坑

洗手囉 廁格飲水

不孝 唔幫埋屋企人

咁會唔會有張台順便食埋飯?

有幾次跌左, 再執返